# Проект аутентификации на Java Spring


### Описание теории:

Пока нет описания


### Структура проекта:

Пока нет описания


### Установка и запуск проекта:

1. `git clone ...`
2. Через IntelliJ IDEA собрать проект
3. Через IntelliJ IDEA запустить `src/main/java/com/sok/desetacia1/Desetacia1Application.java`